{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 한가로와펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約後に入室及び退室時間を遵守しなければなりません。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を問うことがあります。 魚や肉などを客室内で特定の方法で調理することは禁止されていますし、個人的に炊事道具を持ってくることも制限されます。 客室内での喫煙は禁止され、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約があることもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約時に料金決済が間違った場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 また、周辺には様々な観光地があり、ペンションの外で楽しむことができます。 金津海水浴場は徒歩1分の距離にあり、周辺には献花路と正東津扇子道があります。 正東津は車を利用して10分で到着できます。 このペンションは海で釣りを楽しむこともできますし、客室内ではIPTVとWi-Fiを使うこともできます。 駐車も可能で、金津海水浴場が近いので海水浴も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどれくらいですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかる場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインやチェックアウトを守らなければなりませんか？",
            "answer": "予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約後に入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を問うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを客室内で特定の方法で調理することは禁止されていますし、個人的に炊事道具を持ってくることも制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後に重複予約があった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約があることもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金決済が間違ってしまった場合どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に料金決済が間違った場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、ペンションの外で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "金津海水浴場は徒歩1分の距離にあり、海水浴も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "金津海水浴場以外の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には献花路と正東津扇子道があります。正東津は車を利用して10分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このペンションは海で釣りを楽しむこともできますし、客室内ではIPTVとWi-Fiを使うこともできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 770
    }
}